求推介黑軸機械鍵盤

想趁電腦節買番個新Keyboard
主要係用嚟打字同打MMORPG用
習慣打字勁大力，中意回彈力強，所以選擇黑軸

今日落黃金，個Sales話Ducky嘅黑軸好
我自己未用過，但見好多見都賣狼蛛（我自己未聽過呢個牌子）
企埋一邊睇嘅時候發現好多人買Corsair，不過都唔係黑軸
加上睇連登幾個post都話K70 K95害人？

請問有冇咩好建議？
由於一半時間用來寫嘢，想要全Keyboard（唔好cut走個num pad）
無需發光，我唔係電競玩家，亦唔打LOL之類
不過係日日打MMORPG

旺角 魔鬼sir

Leopold FC980M

用左K70紅軸差唔多3年
ok wor

覆錯 自

巴打，呢隻深水埗邊度有？
尋日唔見呢隻

首先唔知巴打你budget預幾多
如果over 500 under 1000
我推薦 Mionix Zibal 60 Mechanical Keyboard
係Cherry MX機械軸 黑軸
玩過機械軸都應該知Cherry MX係乜嘢
Ducky 就個人嚟講唔係首個推薦
係平價Cherry MX軸承 唔平得幾多就係
但鍵帽比較參差 切割手工唔太好

個用緊Corsair K70 Lux青軸都正常 有保有盛 害咩人

如果覺得Cherry MX貴
就考慮大69牌子
淘乜個200蚊人仔黑寡婦黑軸鍵盤
再考慮狼蛛 狗也不屌

個人用緊Corsair K70 Lux青軸都正常 有保有盛 害咩人

感謝巴打，睇番先發現漏咗唔記得寫budget
的確係呢所講，over 500 under 1000

Mionix 同 Leopold 兩隻邊隻好？

樓豬玩咩驚
想玩mmo

我打FF14咋

Filco

超Budget啦，想搵1000樓下

裸跑食500件麥樂雞先啦

我自己都用緊k70 rgb 紅軸 真係唔覺有問題

咁有d 人追度完美手感 寧願放棄rgb
但我呢d外行人唔會分到個個差別
所以corsair 有燈又有cherry 唔差

Logitech差好多 又賣好貴

Corsair啲大鍵位手感..根本唔關係咪RGB事

打機就緊係買Gaming Brand，Corsair啦

黑軸建議買Steelseries 7g
如果手感最好就cherry g80 3000

個風都未到，咁快就追數？

如果我係齋用嚟打機嘅就買Corsair，不過我寫嘢多過打機....
試過Corsair青軸同茶軸，感覺都係唔及黑軸回彈力果吓咁正

Leopold啦

Mionix

Mionix, Leopold, Filco 三款鍵盤都冇做電腦節特價....
聽到人講話仲貴過平時，嚇到拿拿臨走人